手指生左兩粒疣 , 貼左疣膠布好似火燒咁痛

說明書話大約4日粒疣會甩 , 但連貼左2日只係塊皮白左 , 粒野仲好穩固

粒疣已經5,6年 , 間中我會割走層硬皮 , 但發覺好似越割越大粒

係咪用藥水好過用膠布 ? 之前買過冷凍劑去殺疣但失敗

我之前生喺腳板
貼左一個星期先甩晒

用藥水啦

其實用藥水之前係咪最好剪走啲硬皮 ?

有冇圖睇睇

做過激光未

我之前搞左成十年
飲水克菲爾幾日好番

你可以叫政府診所轉介皮膚科

去做電灼一星期解決

$1600 蚊電一次 , 但一樣有機會番發

沖完涼 剪皮 滴疣藥水那鳩佢 第日沖完涼 嘗試剪走白色藥水同那死左既皮 會有d黑點點 再滴 直至乾乾淨淨完全冇黑點為止

頭兩三日可能唔覺好那 但深左開始那埋d肉就好爽
要注意既係 如果清得唔乾淨 可能兩個禮拜後又出番黎

係咪多數都係滴呢隻 ?

我係滴呢隻

有冇保險, 有得 claim

我係keep住每日都滴 每日都剪 講話要沖涼後 其實係想軟化d皮 好剪d 如果剪唔到就開熱水浸下都得既

得份意外+住院 , 應該無得claim

試過腳板底生, 做冷凍幾分鐘搞掂
手指做冷凍應該痛到pk

有無諗過係免疫力太差先會咁？
我之前隻手都生過，飲左幾劑中藥就自己消失左

我之前都係，不過用手搞掂
將佢連根拔起

滴完係咪乾左就洗得手 ?

喺萬X買左盒冷凍劑，做左一個療程 (1x日)，粒疣細粒左同扁左，不過可能粒疣跟左我好多年，希望做多一個療程可以好返哂啦

我係機鋪野番黎 , 無擴散到 , 應該免疫力ok

巴打係咪gym room野返嚟

赤腳行泳池奶野

痛到仆街

之前手指都有粒疣陪左我幾年都無理過佢忽然有日就唔見左

冷凍劑我都用過 , 射3 野 , 等2 星期未死就再射 , 粒野細過一排之後又大番

機鋪

我係每日用，每次凍15秒 希望唔會大返啦

冷凍可以日日用 , 無記錯官網話唔得 , 我果隻係疣凍寧

官網話每次用要相隔 2 星期

我都係用手 細個唔知乜黎成粒meet起咗留個窿係到
生完再meet 五六次之後就無了

係咪即係雞眼？
之前腳板底生過
痛到行唔到

唔同 , 邪惡得多

其實忍到痛連根剪佢出黎一次就ko
不過會流血不止
好耐先會止到血

沖完涼/浸完熱水 整乾隻手先開始剪滴

用指甲鉗剪佢，一生就剪，次次留血收手，一個月內好返

我都係咁

買支水楊酸 好似三十幾
幾年前我連埋水楊酸一齊用
一星期左右就好番
最好用膠布包住因為滴左之後好易hi到
粒疣會好似軟既死皮咁甩出黎
之後我怕佢復活係個傷口整多滴
痛到仆街

細細個踩左落個logo個d窿到留血 後尾變左疣
但細個唔知咩黎 又唔敢同老母講 後尾我搵膠布貼住佢 貼左幾日d皮軟哂 用手捽哂佢落後就冇事

細個有，大大下無晒

好耐之前隻腳生過
用指甲鉗剪完又生番出黎
重覆左好多次
直到有一次剪深D就KO左
佢係好似植物咁有D根種左落你D肉度
只要連根拔起就OK, 不過會見血

我嗰個係疣立消 唔同療程

我幾年前都生過，兩隻手都係，夾埋十幾粒，又係做極激光同電極針都係冇用，就算出動埋電刀都係切咗幾個禮拜後又生返...

去藥房買藍色duo-care嚟搽都冇用

呢隻咁小事 去藥房買支野凍死佢就得
百零蚊搞掂

話說早幾年留學外地做過一啲要做清潔嘅part time
嗰時諗住後生唔怕辛苦污糟, 成日唔帶手套
返咗幾個月之後, 十隻手指生哂疣
當地醫藥費貴, 唔想睇醫生
唯有叫屋企人香港買啲治疣藥水寄嚟搽
不過可能因為啲疣「根深蒂固」 初時搽咗成個月都無乜效果
最後把心一橫, 自己用萬用刀做「手術」
用剪剪走層厚皮, 再用刀割開挑開傷口, 直至見血見為止, 然後再落藥水
跟住傷口搵膠布包住, 包足全日, 重覆咗一兩個星期, 先完全好返哂
想完當年, 樓主千祈唔好學, 諗返起都真係好撚痛

認真 電灼500蚊粒
你地果啲翻發接近50%
我自己都試過
越染越多 幾粒變10幾粒
最後比左3000去電灼
1粒都無翻發
但10幾日個傷口都有個洞

我唔知邊度惹到，我都係無擴散，但滴極藥水都唔能夠連根拔起，亦都試過剪同燒，最後誤打誤撞食中藥就好番。過左一年係同一隻手生第二粒，keep住食d冬蟲草膠囊，兩三個月又係自己消失左。

所以巴打你都係考慮下會唔會關事

係，浸完熱水乾咗至滴，效果最好

搞掂好有成功感
就好似擠黑頭咁
諗起都爽

呢個真
最初我都唔信
不過見人話要幾千蚊先搞掂
我就不如忍痛直口剪入肉
粒野跟左我幾年
可能生到好深
剪左10次以上先ko

睇張圖仲係好細姐

我個時打波一野撞爆咗 流咗好多血
洗完傷口就冇事 冇復發

我之前頸同手有一粒
兩次都係沖完涼 夾走係粒野周圍既皮
之後鉗住粒野一下拉出黎
頸果粒鉗左幾個月 終於有一晚成粒西米咁鉗左出黎
好清楚見到有根
之後個窿就係咁流血
之後拎酒精up住佢 好番就無再生

腳指尾生過，剪走啲皮等黑色一點點外露，再蚊走佢，重覆6，7次就冇事

我之前隻中指有粒 好硬 係到幾年 冇做過任何野 依家唔見左

喺頸度抆出嚟一定好痛

之前用d咩液態氮冷凍治療法 噴兩次粒野就謝左

我先前都生過係手指公,生左6,7粒,之後得閒浸到佢軟哂又MEET下佢,又買下D冷凍野刺激下佢,之後就死鳩哂了

我手指都有粒 跟左我好多年 剪唔到出黎喎 外觀係一粒白色物體

重點係那黑點，黑點係根，只那表皮係無用

點解會生呢啲野

感染

以前腳底生過 搣過2 3次之後結焦而家變左墨

其實忍下痛用指甲鉗夾到入肉 夾番走佢個根出黎（白色一細點） 由佢爆下血 傷口埋番之後佢就會唔見左
之前食指生左粒同樓主差唔多既疣 惹到尾指同食指其他位都有d細細粒既疣 冇搽藥水 把心一橫夾走粒野就得 記得消毒番

藥房買？

我之前生係手指頭 過咗一排 自己剪開表面塊皮 再用指甲鉗將啲白色刺一條條抆出黎 好爽

隻腳生過類似既野 ，一損左流勁多血

好核突
係咪同椰菜花同一樣係Hpv病毒

兩年幾前生過 屋企人教我用馬碲肉每日磨粒疣 1-2分鐘 最後甩晒 到依家都無生過

聽講係Hpv病毒, 會係半年內清哂

以前試過無名指生 咁啱係英國讀書
去藥房買咗隻枝裝急凍野
自己噴一噴位疣 過幾個鐘會自己壞死
之後翻發 再噴
再死 之後幾年冇再生過

試過用水陽酸藥水滴 滴完又滴都翻發

我之前都有 滴藥水無咩用但做一次激光就ko左佢

細個嗰陣下巴生過一粒
之後睇醫生俾咗啲水陽酸
搽到周圍甩撚哂皮乸到仆街粒嘢都係冇郁過
之後一直keep住覆診醫生先話啲藥膏只係for初期啱啱生嘅 俾我試下得唔得
然後變咗做極光 做完一次就冇咗但有個窿同疤

兩年之後嗰個位附近又生一粒 今次就做咗幾次冷凍搞掂
再過兩年附近又一粒 然後醫生就用刀片咗佢再做冷凍 一take過搞掂

期間手指都生過一粒 日日剪都冇用 結果都係連第二次嗰粒一齊幾次冷凍搞掂

不過醫生都話冷凍冇疤但返發機會高

數數下又就嚟兩年啦

有咩好笑？

HPV 好似係唔會斷尾
利申: 睇wiki

你地好勇 , 生剪到根部 , 我剪傷個面已經覺得好撚痛

我試過剪完又生 仲愈生愈大粒

LM

兩年內清哂

我額頭有撻 愈整愈大

我之前手指公生左五、六粒都係，手掌都有幾粒，去左睇皮膚科醫生，佢開左支野比我搽完會甩皮，但我好懶好少搽嘅，唔知點解過左一段時間自動甩曬無曬，有啲搞笑同開心

我之前都有 仲要一樣位 我不停用較剪剪 剪到而加佢生都唔生 平滑番 好似沒生過一樣

比較溫和既方法係用指甲鋏 剩係剪走面果層

我貼雞眼膠布，貼左一個月（上面寫7-14日）跟著搵刀仔成粒挑出黎，入面有一粒粒黑色既野係到，甩左個下勁爽

我而家貼緊 , 張貼好厚阻住晒 , 做野好唔方便

之前手指公都中左招，睇政府，滴藥水，真係'那'到訓唔到
但有日佢甩甩下甩左條筋出黎，好有成功感

試過腳板生左粒野 以為係雞眼黎

今日見到d相先知係疣

相當年我沖完涼， 諗住剪下粒雞眼皮。
剪剪下， 發覺剪極都唔痛。（已經剪到有個窿）
咁唔痛咪再剪， 剪剪下見到個窿既中心有條黑色野。
依條野唔野小， 諗住用剪甲鉗剪斷佢， 點個壓一壓都超級痛。
最後把心一橫 一刀兩斷剪斷左。

之後就好番了

GN 疱子最大散播

睇完啲介紹好似你果隻好啲 , 想買黎試

巴打你好似做開gym

抵抗力差同夜瞓好易生返出黎

其實整到粒野流血好危險，d血掂到其他皮膚位置，會傳染埋去個個位

我之前做gym都中過幾次

我都係 滴完之後用剪走啲皮再用鉗仔將入面粒黑色野連登拔起 忍一忍痛 包甩尾

頸個粒本身就咁搣皮都痛
鉗完就血流如注 一行血流到落肚
手果粒就無咁痛

一模一樣
一路以為係著鞋啲‘枕’
有日發現係疣 用指甲鉗慢慢剪走

個鉗洗唔洗再消毒 ?

細個生過
滴藥水係無撚用既
正正經經搵皮膚科醫師凍甩佢啦
好彩凍完嗰下就無再番發過

但

通常左手有會感染埋右打

細個生過喺手指喺冬天嗰時唔知係咪太乾燥甩皮甩甩下佢自己都甩埋

同腳

做法一樣 但斷唔到尾

雞眼請問又點樣清？

睇呢個post睇到好痛

我腳指有粒疣好耐 用晒枝冷凍劑都無乜效 近排又用返藥水 希望清到

之前生係腳板 整極都係到 最後做左個小手術切左去
支麻醉針對正粒野到打 仲要因為第一次打麻醉唔曬要打多支 痛撚到而家都仲記憶猶新

以前腳板底有2隻手指公第一節咁大粒 之後用水陽酸搽左半個月就好番 個陣係成十年冇理過 生到好深

之前生過係腳底 自己剪完痛到路到行唔到
去診所做冷凍一千蚊唔洗 包一次覆診
5/6年都冇再生

話會傳染又會覆發果d係咪性病疣黎嫁
我細個踢波生過係腳底
忍痛用指甲鉗鉗哂舊野出黎就無生過

唔係，全部都會傳染

手指有一粒 生左2-3年
去左做冷凍治療
宜家結焦黑左等佢甩 700蚊好貴

咁同性病有咩分別

剪左個頂佢
放支火柴係凹位度點火
燒一下後用針了哂黑色野出黎
了得哂一次就好

性病個幾隻HPV 病毒多數發係生殖器官，你生係手同腳個啲都係HPV黎，一樣性質

純粹留名學野

追晒post, 想問 隻手有疣，而疣又有機會傳染，打J 果時傳到落條J 咪仆街？
各巴打仲要自己剪疣剪到出血，如果傳到落條J 度。。。諗下都心寒

利申：未試過生疣

放心 J既疣同手既疣沒係同一樣野黎
唔會傳染

但包皮都係皮膚，點解唔會傳染到？

原來呢粒疣黎以前生過睇唔順眼日日都剪鳩佢幾日就無咗

睇見你地都覺得痛
印象中無生過，但試過隻手臂唔知點解有粒黑色野，以前係咁用指甲鉗剪平咗佢又會生返出黎，之後去醫院切咗佢先無事

果啲可能係"扁平疣"

細個都有
仲會越生越多
做過手術都返發
之後上堂無聊自已剪走咗其中一粒
其他都無啦啦自已消失咗

有時殺一粒攪到傷口發炎就可以激發自身免疫力通殺

當然要

以為左右手都有
Size同樓主個粒差唔多

之後過左幾年無理到，就無鳩啦啦消失左

通常免疫力好會無啦啦退 我都試過 樓主 食清淡啲 養翻好身體先

貼膠布果粒而家腫大左三倍，仲好痛，似乎真係發炎，另一粒未貼膠布果粒頭先好似想甩想甩咁，俾我成粒meet 左落黎，似乎真係發炎激發左免疫力

疣既病毒有過百種既
手同腳既種類都會唔同
所以手既疣係唔會生到係J到

水楊酸加雞眼膠布軟左層皮，剪走外皮，清左黑色核心就好返

沖完涼 , 換左塊新疣膠布 , 粒野即刻又好似火燒咁 , 好撚痛

細個腳板底生過，用藥水同藥房買個d冷凍劑都冇用
之後睇私家轉介政府皮膚科排期，用支超大液態氮射左5-6次先死，次次射完都好大粒水泡，好痛

疣膠布定冷凍劑有效d?

當年我直接滴落黑色點點到, 極痛, 痛到要用清水洗, 之後就斷尾

順帶一問 中指果粒筆繭可唔可以都用水楊酸'那'走佢呢

做家務掂到啲漂白水之後唔知幾時冇左

yes

踢波借人鞋生左喺腳指尾，
冇咩特別放左成年冇埋到

唔理佢會點？

hi到會好似有針吉入你真皮層咁

細個腳板生過。唔想比錢 古法用支燒著左既香「辣」落去 竟然有效地好番

以前腳板底生過幾粒 ，係體育館更衣室嘢返嚟，之後屋企人好似上網係台灣買左支類似藥膏嘅嘢，揸左一排就無事。

專登開ac覆
我之前腳底都有疣，生左4-5年 size無點變又唔痛
所以一直無理佢
不過後尾見佢開始擴散就諗住搞搞佢
但又怕冷凍痛 google禁禁下見到青草汁
見好似好有效咁 試下都係幾舊水
就托朋友係台灣匯款再叫賣家寄黎香港
佢係一樽泥膏咁要雪雪櫃，敷落疣到乾左就換
敷時無乜感覺 果時買左兩樽就黎用完都唔見粒疣脫落
只係啲皮變左白色
以為流流地 諗住剪下啲皮睇下粒疣咩環境
點知剪剪下就剪甩哂

另外之前手痕剪疣時唔小心傳到落手指生倒刺位到
呢個就自己用指甲鉗剪走黑色條根
雖然流哂血同痛 不過無腳底咁難清

因為都2年前既事未必記得好清楚
有興趣就自己了解下

生過一次 有三年咁長 keep住剪啲白皮
跟著用手就咁r甩少少， 不過痛到仆街。有一次忍住痛 成粒[meet]左出嚟。不過止唔到血 隔左成晚先止左。

跟住一天都光哂，連個印都無乜